分手之後唔知點好

比個拍左差唔多5年既女仔講分手，佢就話價值觀唔同，所以分開左，咁唔討論佢講既係咪真啦。

但依家有啲驚唔知第時點同下一個相處(雖然仲未出現)，有冇過來人可以分享下我應該點好

5年果個係初戀來

shit same here

話價值觀 人生觀變咗 翻唔到轉頭

人大左就會變 可能真係價值觀唔同呢

樓主幾多歲

用百搭藉口嚟分手=帽

可能知道戴穩咗頂帽舒服過百搭

依家都有女仔朋友傾緊計，但ff到一齊左之後就唔知點好。

好似慣左以前果套，就唔知點同下一個相處

好聽就價值觀唔同，實情係有個條件唔錯既人出現左jer

你move on得幾快 進度良好

27歲啦，期間都發生左唔小事，分開過一排。

我諗緊可能因為返去讀書，比唔到佢想要既野。

我都有諗過依樣野，不過都明既，女人青春有限，自己起步又遲

我都唔知呀，不過都過左去，是但佢啦
我比較憂慮下一個既出現

我都唔明點解忽然間會變得咁快，不過由佢啦

可能因為之前同佢散過一排，之後用盡方法一齊返。啲傷痛都痛晒係果期到

時間耐咗就無嘢，調整心情再出發

咁更加好啦 放手都係對大家好嘅一種

你有咩好擔心?

唔洗諗原因，就係唔愛你，你諗下一直以來佢投訴果 d咩，就應該你地價值觀唔同既野，move on,記得唔好死纏爛打!

驚唔知點同下一個相處/會唔會因為其他原因又分開

我班fd都開解左我好多，先咁快企起身

唔使驚 多數都會 好負咁講

真係好 如果自己一個面對 應該會閪迷幾個月

已經冇搵佢啦，可能之前痛晒，所以好快企返起身

認真 依d你冇得預計 要相處左先知
驚就唔好拍拖 拍得就唔好驚會發生咩問題

我都分左半年
最近佢block左我
好似開始慣左
但一靜落黎又會想起佢
每晚都有種內疚感出黎
點解當初自己咁...

依家都唔知點調整自己好，我又唔想害左下一個女仔，所以先上來問下大家可以點

我都想知要點調整 求人賜教

做咩要庸人自擾
既然未有下一個出現
咪努力啲增值下自己先

慢慢你都會好返，之後都會諗返起同佢一齊既野，但你未必會覺得傷心，反而會有一種可惜既感覺？

我都果陣都係一到夜晚就好易諗返起晒所有野，慢慢來啦

點解感情都困難，希望一陣會有神人開解到我

lm

可能我諗野比較負面？我唔想到時一齊左先發現自己未準備好

不過，近依期真係想搵野學下就真既

我而家準備見佢呀 求打氣

仲有2個站就到 個心跳得好快

擔咩心，既來之，則安之

你未準備好 因為你仲諗緊上一個啫
到你真係move on 到
你唔會諗準備好未
係諗點比到條女想要嘅野佢 點維繫
有野想學就去啦
增值自己是件好東西

加油，希望你想要既目標會到

等你返來分享

好唔定

好似明明地，但我已經放低左上一個，
係咪都係既來之 則安之果啲fd?

Same. LM

我前排分手 都係頭一兩個月好似冇乜野咁 以為分低咗
一直搵野去增值自己 唔為人諗都為下自己諗咁
但過多排 就開始嚟料 巴打啱啱先分咗冇耐
可能同我一樣 遲啲就嚟料
真係順其自然啦
你擔心咁多咪又係辛苦自己
兩個人相處 係雙向 唔係得你諗要點面對下一個
下一個都同時要諗點同你磨合

5年先嚟話價值觀唔同咗？係人都知咩事啦

最尾果段我依家明啦

我諗我應該真係放低左佢好多，因為之前都散過一排，果時先係最難過既時間，日日都想死咁

多謝巴打

可能我比唔到佢想要既野，所以覺得目標唔同左掛，不過由佢啦

加油啦巴打

咁你又點？放低成點

真係價值觀唔同咗咁之前你哋一定有拗撬過，至少有過分歧

有心嘅攞出嚟講清楚，一句價值觀唔同咗 佢可能已經由嗰時起唔care 了

其實你都睇得好開，都唔使同你講啲咩。

見你咁快有女埋身其實啫係條件唔差，好好把握呢段難得嘅自由時間，反省上一段關係做得唔好嘅地方，以後唔好再犯。

本來都覺得係自己問題 做得唔夠好
但知佢一直都騎牛搵馬 同第二啲仔flirt
就好好多了

下唔下個就有先算啦

有嘈過啦，因為佢想早啲結婚，但依家既我真係比唔到佢(因為以前浪費左啲時間,所以要追返)

真係冇得講

都係傾下計，但好似知道對方對我有啲好感既

我比啲同學話我似微辣霍哥(好睇版)

有時我都唔知自己做錯啲咩，我對上一個冇咩要求

你諗得好正面

我前排成日同同學呻好驚冇拖拍始終都27歲仔

明白嘅

我都俾ex講話價值觀唔同 跟住話不如分開冷靜吓
心諗分開冷靜吓 咪姐係分手
宜家過咗大半年 唔敢拍拖住

到你自己有自己嘅魅力 大把女埋身
男人越大越有價值同魅力

所以而家好搞笑
返工就忙緊冇時間亂諗野啦
返到屋企/假期冇街出
一定會搵D野做，打機/睇片/做尖
少D靜落黎
夜晚有時都好快攰想瞓教

一諗起啲同學話我似好睇版既霍哥都唔知好嬲定好笑

有活動分散下自己係最好，加油好快過

係我就濕鑊你班frd
似佢真係不了

佢地話感覺好似 我心諗係咪即係咸濕

睇來真係要執執個樣

好想睇巴打咩樣

根據我上一個講就係
ok好睇既，但唔會擰轉頭再望

香港地 正常樣嘅男仔
都溝到好多女

翻黎 今晚係美好嘅回憶

結果係點？

可能大家要啲時間諗下 思考下
起碼今晚開心嘅 知道對方心意嘅

最緊要有得傾，有得傾就有彎轉

加油巴打慢慢再約佢出去啦

拍多兩次拖果陣你會發覺分手係冇咩大不了既事黎

不過我真係渣 出之前講明唔喊
點知睇緊戲都係流咗馬尿

就係冇咩經驗 20幾歲先拍第一次拖

咁佢知唔知你流馬尿

應該知

同你一樣拍左5年幾分手
以前分手會覺得世界末日了
但身邊好多同年紀既fd都A0 咪一樣開開心心
人生就係咁㗎啦

update最後一次
應該係完 如果無意外 不過邊有咁如果同意外喎
心景平靜

唔好諗咁多啦
雖然明知其實係啲爛藉口

如果你有父幹幾層樓收租，理撚得你讀書讀到40歲咩 好聽就價值觀 唔夠上進心，難聽咪就係你無錢

前排9年分左手 每一日都好折磨

頂住呀巴打，慢慢調整自己！我拍左7年，上年都分左手，對家跟佬走之後結埋婚。

拍左四年 分左就快一年 都未放得低

放低咗 但三十幾好難會再揾到
有諗埋點孤獨終老

有錢就有上進心

見晒架啦 不過對方老母好惡啃

我呀娘話分左都仲好 佢老母未結婚都咁麻煩 結左仲難搞

結婚從來都係雙方家庭嘅事真係㗎

七年 你都要撐住

分左冇幾耐就結婚 有時真係暗啞底祝佢生完兩粒細路就離婚

我都煩緊依樣 我個朋友係交友到搵到女朋友

有時我都諗我係咪都要用依啲app

所以我都唔知開心定點好

我果陣同佢講大時大節先會見佢 非必要我都唔浦頭

唔緊要 好快會習慣架啦

上次痛得晒 依家唔會痛好耐

加油

我覺得一世都走唔出

Same here 日日都人格分裂咁

唉 我地抱抱取暖
我覺得我即將都要經歷啦